政治正確 美國版fatego 力架nigga 黑弓黑archer 黑衛宮被漂白

坐左幾耐

上年執左堆post見未開咪開埋

黑化 = 力架
抵毀力架 和諧了

好認同有位巴打講過 如果e加要重拍哈利波特

哈利波特一定要用黑人演員

榮恩係同性戀

佛地魔一定要係妙麗打贏

好似話會再拍過

幾型

連美國佬都搞和諧

証明中國走得太前

其實個原理係點 黑人做英靈唔得 得白人先做得？

咁哈利用唔用得黑魔法

英國禁埋fate hf上映原因亞瑟王個名

阿爾托莉雅·潘德拉貢

本身唔係黑人但後尾又變左黑人
類似支那春節扮黑人咁

其實點解依個A咁黑，無玩fgo

黑化人地黑化就灰白

黑貞,累呆,黑沖田

黑人就應該搵條鎖鏈塔住佢地
學咩人要求平等

alter 黑化變力架

力架玻璃心 以為人地暗示黑鬼都係壞人

咁型嘅黑人都唔得 咁玻璃心嘅

黑沖都力架化啦

衛宮原本係日本人

黑化變成力架